??? note "Correction"
    1. Domaine de valeur de :
        - reference : toutes les chaînes de caractères
        - libelle : toutes les chaînes de caractères
        - prix : tout réel supérieur strict à 0
